成日星期日出街都覺得自己仲低賤過班印傭

成日見住佢地係街到開住Video Call傾計
自己仲用緊個垃圾plan計撚住自己會唔會用過Quota
出街睇條youtube都要諗好耐

轉行做印傭咪得囉

手機有雙卡待號既話

買多張鴨記50gb 30gb一年卡用黎爆date上網

好平